只靠運動係咪無可能會fit?

絲 自己鐘意做運動
hiit, weight lift, pilates都做
係屋企睇YouTube做
但太鐘意食零食同辣米線
所以睇落唔夠fit 肚腩仲係會有肥肉
如果淨靠運動 就算我做到好攰好攰
係咪都無用？

運動消耗量 = 食物吸收量 = 冇減過

脂肪同肌肉並存

人地上鏡前先狂操
唔係全年都咁fit
日日食雞胸咩

斷食是王道

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

食零食
X

絲打識做weightlifting 咁勁？
如果真係係weightlifter ，你既身體質素唔會太差
有無食夠protein?戒下口會好d
減脂都係做到calorie deficit

米線應該ok架喎。 零食就唔好喇

屌 真係好撚鐘意食野

3項王道原則

1. 制造卡路里赤字，例如用myfitnesspal去做record，但不可以過急，初心者可以從每日200-300kcal赤字開始

2. 重量訓練為主，以帶氧運動輔助，增加肌肉量，提升代謝率

3. 食物營養，減少脂肪吸收比例

共勉之

利申：為興趣既業餘體適能教練

清湯ok
譚仔麻辣就勁高卡

三成運動七成飲食

本身係3x% body fat既肥仔 靠淨運動減肥
未戒口淨運動最低試過12%body fat到
加埋戒口最低試過8% 不過好快就無keep 太鐘意食好西 以家keep住13-14%
利申：減肥個時照樣日日炸雞pizza放題韓燒打邊爐

飲食唔改，點操都有脂肪，食清啲+帶氧啦

巴打係咪做好多運動 唔戒口都減到咁多

要收 d 肚, 體脂比都應該幾重要
減返些少肥應該還好

打拳+跑步 一星期3-4日

train 左既muscle 需要多d 能量去保持，即基礎代謝率提升

我靠飲食加運動減左40磅

巴打介唔介意講下你workout routine係咩

sor 自膠
但係你每次做幾耐？
點解可以食咁多野仲keep到咁少body fat

先跑5k熱身 然後跳繩15分鐘 跟住操拳一個鐘 一星期三日
唔洗練拳既日子會再搵日跑10k 但唔係成日跑

係

留名

me too

有啲運動員咪又係成日食垃圾食物
但係人哋運動量夠大
咁咪cover到囉
不過要做多好多咁解姐

Like who?

做運動就係為咗有quota食更多嘅嘢

酸辣呢？

真係唔講唔知麻辣高卡

係咪啲辣油

重量訓練要做咩

前死肥仔話你知
飲食>運動
就算唔做運動 只要keep飲食都瘦到
試過做運動 但狂食野 都係愈黎愈肥
上面話食炸雞減到12%我唔係幾信 除非運動量超大

我都知淨係keep飲食都可以瘦
鬼叫我鐘意袋野咩 唔係都唔洗做肥仔啦
減到12%係我親身試過 呃你有寶咩
利申：164高 85 kg 3x% body fat減到60kg 13-14%body fat

辣油係好撚肥
我好鐘意食辣

留名 想fit

硬舉

間唔中食都合理 可以一星期1-2次 但日日食有係有D誇張 唔係challenge你 真係只係第一下個人感覺
我都識人做大量cardio 打拳+跑步 間唔中食下burger食炸雞 都係fit都癲

我都係喺連登睇到Intermittent Fasting, keep 住16 8到宜家（超過一年），運動做少咗，但身形係好咗好多，body fat跌咗好多

可以試埋5 2 啵咁

我又無日日炸雞既 都係一星期1-2次
但日日老麥就真既(窮撚)

大家點睇瑜珈？keep住做咗半年但都好似唔覺有瘦到
間唔中會食下零食嘅但係都屋企食飯多

咁就唔好吹到日日
陣間真係有撚樣跟

講就咁講姐 捉字失無乜意思 唔通真係每一日都食炸雞食到窮
純粹想表達無戒口想食乜就食乜

fit唔係睇重量, 係睇腰圍(雖然係人都知)

因為1kg肌肉同1kg脂肪相差太大

留個名 學下野

屌點樣增肥

你呢個唔係字蝨喎
由日日改做一兩日
後面仲要加句呃你有寶
知唔知好多話有做運動減唔到肥嘅人就係咁黎
唔好問d人點解咁on9 事實上大把咁嘅人

我日日炸雞pizza放題韓燒打邊爐老麥姐
唔係日日都炸雞淨炸雞會死

又日日 點撚樣日日呀
一兩日就一兩日啦 陣間又講就咁講
唔好講講下又變一兩餐

逢星期一二kfc 50蚊6件雞
逢星期三四五就老麥 米線個d
逢星期六日就邊爐放題咁囉
講緊晚餐 早午餐就茶記多

原來真係一兩餐

每樣每星期一兩餐都算既
我從來無講過食同一樣野每日日日食
365日每日3餐都係出邊食
黎黎去去都係呢d架啦

其實你只係講香港人日常飲食
但係你就強調日日食垃圾食放題打邊爐
唔知你表達能力差定鍾意吹水
自己睇返自己講咗啲乜意思自己參透下

我淨係靠"少飯"
平時少量羽毛球 + 踩下單車
就由 160 磅減到 140 磅
利申: 38 歲, 勁易肥返

你跑得慢d都比警棍fit呀
參加運動保證你瘦

三分運動七分飲食
你話呢

屌你老母我都要食少啲

係，如果妳食既野太多又唔健康，唔會fit

普通酸辣ok
三哥酸辣一樣咁肥

7分食，3分做
定律嚟

我覺得burn嘅calories太少 如果係想瘦
同埋覺得瑜珈係mind workout
多過physical workout
不過都係睇你點做

就係條腰仲有肥肉

食番野咪又番番黎

就係想知如果做大量運動會唔會cover到

output>input=cover到

但想咁樣去cover，可能每日要玩一鋪三項鐵人先夠

樓主食下譚仔姐 洗唔洗三項鐵人呀

7成飲食 3成運動

可以，你每日跑兩至三個鍾
基本上你食多一兩餐都無問題

只係食普通酸辣

控制糖分吸收, 早訓

當然我唔係每日食海量嘅食物

你配合埋唔食野囉咁